釣魚新手入門

以前細個用魚排玩過，有無高手過返2招/一齊玩，

入到釣魚鋪 問佢 最貴釣法 就去學啦

釣魚係學心態 你忍唔忍到多次打龜 繼續釣

純粹為魚獲的話 直接去街市買好過

新手同問
想買支路亞杆 配 妨車輪同尼龍線
用黎遠投同岸釣 沉底

想問下其實可唔可以咁配搭？